有無人明白夜晚躲埋係被入面喊果陣無助

我宜家就係咁 好辛苦

有咩好喊

感情事

點解要收埋咁喊?

好在你有acc仲可以留下言 幫你分擔下

有無人明夜晚瞓喺床喊 眼淚係左眼流出黎 經過眉心 流入右眼再流返出黎 嗰種感覺

加油

你就好，好多人喊唔到
又feel唔到前半腦其實積埋好多壓力
只有喊先可以重生
好似inside out 咁

平時番工都積埋啲壓力 再加埋感情果邊又有問題，個心真係好辛苦，好似喊完 個心都仲有舊野係到咁

唔好喊啦😚

唔好諗咁多 早啲訓咪得🤷🏽‍♂️

我明 講出嚟會舒服啲 講嚟聽下

減咗肥未

明白過 但係已經唔記得

小學已經係咁
而家無乜特別野喊唔出了

喊下都好 起碼釋放左情緒
我真係明

加油呀

喊唔出無助啲

明喎
尋日先喊完
覺得自己一世匿埋喊咪算囉
無謂搞到人